消失的薯餠 (無圖）

好慘
聞者傷心聽者流淚

打個電話咪得囉 可以下次經過先拎返
叫佢送黎都得

落到去怒屌m記妹

咁又唔好 人地打份工姐 忙中出小錯都可以體諒既

用家問題

樓主太靚仔 sorly 掛字望梨

成個餐嘅靈魂無咗

利申: 早幾日先無咗件薯餅